發夢去左轉地獄

善惡到頭終有報

細個好撚驚有地獄 怕行差踏錯
但大左更加驚死左真係乜都無
連連要受懲罰受審判都唔存在
真係乜都無晒

希望真係有報應